點解張無忌唔好似韋小寶咁要曬四個？

咁咪唔使諗要邊個囉

因為佢受西方思想嘅婚姻制度熏陶

原來又一隻洋奴

四個當代心機最強既 Green Tea Bitches 一齊娶，識夠九層乾坤大挪移都 Carry 唔起啦

小昭冇咩機心呀

向好嗰方面諗
如果佢娶左芷若都唔會黑化到咁既應該
趙敏、小昭同蛛兒真係可以為咗佢連命都唔要
如果畀你係佢
你係咪覺得都好難揀

如果四個要哂 我諗要睇九陽神功能唔能夠提供無窮無盡嘅精力

應該冇咩問題
殷野王都話有邊個大丈夫唔係三妻四妾？

要學張三丰咁一世處男先練得好九陽神功

聽講郭襄係佢SP

金庸好似講過 你可以ff佢食哂

呢本野根本係佢自己拎黎意淫

屌過咪算

當時d 女讀者 群情洶湧 唔妥協唔得

又係女權閪??
芷your都話好平常